是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。

羊b好多fd子

拉

Diu la

親戚黎 毒撚mo fd

i am your fd

無將你重要的家人羊咩
介紹俾你親戚屌你

圖二咩黎

佢地識🤓